冇休息日

一係文宣,一係上街, 邊會有休息日?
文宣唔係少數人嘅責任,而係文宣組整文宣就大家一齊落tag tweet 或者洗街式twitter
係屋企唔代表休息, 內外文宣, 起牆起tweet, 我哋未贏, 但係都未輸
冇大台就要每個人諗有咩嘢幫到香港

TG文宣channel:
中文：
@hkstandstrong_promo
International Channel：
@hkstandstrong_promo_int
Channel 投稿 ： @hkpromo_bot
設計組：@mt082855
是但入個tag:

幫手like post retweet post 同出post

up

光復香港，時代革命

應該叫文宣日